元朗叫雞討論區

星期六去有咩推介？

元朗自設嘅大雞場

衲dee

元朗果啲好似有愛滋。

請去利群樓傳染愛滋出去

元朗有冇幼幼雞叫？ 有冇人會叫埋先去遊行，出出火

有無原居雞？

係利群樓門口捕住，邊個入去邊個就係雞蟲

雞地好多雞

Pish

唔係唔擺叫雞呀

有聲